\subsection{Propuesta del vendedor}

\renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}.}
\begin{enumerate}
  
  \item \textbf{Recomendación sobre hardware}
  
    \begin{enumerate}
      \item Qué fabricante de equipo recomienda.
      \item Cuánto tiempo lleva en el negocio.
      \item Qué relación tiene con el fabricante (FOE, OVI, etc.). Cuanto tiempo
hace que mantiene esa relación.
      \item Qué modelo de ordenador recomienda.
      \item Cuántos de ese modelo hay instalados en la zona.
      \item Cuántos por su compañía.
      \item Qué configuración recomienda y que capacidades de crecimiento tiene.
      \item Cuál es el costo de la configuración recomendada.
      \item Cuál es el período de garantía.
      \item Quién proporciona el mantenimiento del hardware.
      \item Cuánto cuesta mensualmente el mantenimiento del hardware.
      \item Cuáles son los requisitos de potencia de alimentación.
      \item Necesita piso especial o aire acondicionado.
      \item Cuál es el plazo de entrega del ordenador.
    \end{enumerate}

  \item \textbf{Recomendaciones sobre el software}
    
    \begin{enumerate}
      \item Revise las necesidades de las funciones de aplicación, e indique que
funciones le será posible adaptar, se se trata de un paquete estandar, o si, por
el contrario deberá ser programadas especificamente, y el costo de la
programación en ese caso.
      \item Quién ha desarrollado el paquete de aplicación que recomienda.
      \item Cuándo estarán disponibles.
      \item Cuántos usuarios tiene.
      \item En qué lenguaje esta escrito.
      \item Funcionará el software, sin necesidad de ser modificado, en un
ordenador más grande si la empresa creciese a ese nivel.
      \item Cuál es el costo del software.
      \item Cuál es el periodo de garantía del software.
      \item Cómo se resuelven los problemas cuando aparecen. Cuáles son los
costos adicionales: antes de que termine la garantía y después.
      \item Qué condiciones de pago ofrece.
      \item Ejecuta un test de aceptación de todos los programas antes del pago.
      \item Permite el pago aplazado para asegurarse de que se termina el
trabajo, se depuran los programas, y se forma al personal antes de pagar la
totalidad.
    \end{enumerate}
  
  \item \textbf{Servicios de soporte} \\
      Describir cuáles son los servicios que proporcionan. Incluir limites o
condiciones tales como el número máximo de horas de formaciń y si se puede
incurrir en gatos adicionales, estimarlos.

  \item \textbf{Organización del vendedor}

    \begin{enumerate}
      \item Cuánto tiempo lleva en el negocio.
      \item Qué productos comercializa.
      \item A qué tipo de empresas a vendido equipos.
      \item Cuántos clientes tiene.
      \item Cuántas personas realizan soporte a esos clientes: programadores, 
entrenadores, mantenimiento, otros.
      \item Suministre una lista de empresas de referencia en esta área
geográfica.
    \end{enumerate}

\end{enumerate}