\subsubsection{Ficha S2 - OpenOffice}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} OpenOffice.org
  \item \textbf{Última versión disponible:} 2.3
  \item \textbf{Companía:} Sun (sponsor)

  \item \textbf{Representante en Argentina:} Aptix IT S.R.L.
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Dirección:} Mitre 907 Piso 5 Of. D
      \item \textbf{Ciudad:} Rosario
      \item \textbf{Teléfono:} 341-530-2230/31
      \item \textbf{Fax:} 341-449-5752
      \item \textbf{Email:} info@aptix.com.ar
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos mínimos de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} 400 MHz
      \item \textbf{RAM:} 128 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 250 MB
      \item \textbf{Kit multimedia:}
      \item \textbf{Monitor:} resolución 800x600 (al menos 256 colores)
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos recomendados de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} Procesador 700 MHz x86
      \item \textbf{RAM:} 256 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 500 MB
      \item \textbf{Kit multimedia:} -
      \item \textbf{Monitor:} resolución 1024x768.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Módulos que incluye:} Procesador de texto, planilla de cálculo, presentaciones, dibujo, matemática, base de datos.
  \item \textbf{Plataformas de software bajo la que corre:} Windows, GNU/Linux, Solaris, MacOS X.
  %\item \textbf{Productos relacionados:}

  \item \textbf{Documentación que se adjunta al software:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Manual de usuario:} si.
      \item \textbf{Manual de referencia:} si.
      \item \textbf{Tutorial:} si.
      \item \textbf{Otros:} Lista de correo, foros.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Tiempo de instalación:} 10 minutos.
  \item \textbf{Capacitación previa requerida:} Operador Ofimática.
  \item \textbf{Se da entrenamiento al cliente:} no.

  \item \textbf{Área de utilización:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Sw de base:} De utilidad. Editores, gestores de base de datos.
      \item \textbf{Sw de aplicación:} Planillas de cálculo, procesadores de texto, graficadores, otros.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Forma de contratación:} Licenciamiento LGPL (Software Libre)
  %\item \textbf{Mantenimiento:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  %\item \textbf{Productos que lo superan:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  %\item \textbf{Productos que supera:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  \item \textbf{Tipo de protección:} Ninguna.
  \item \textbf{Perfil del cliente:} Principiante/intermedio.
  \item \textbf{Actividad para la cual se lo recomienda:} Actividades ofimáticas.
\end{itemize}

