\subsubsection{Ficha S1 - Ubuntu Desktop (Linux)}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} Ubuntu Desktop
  \item \textbf{Última versión disponible:} 7.10 (Gutsy Gibbon)
  \item \textbf{Companía:} Canonical Ltd. (sponsor)

  \item \textbf{Representante en Argentina:} Aptix IT S.R.L.
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Dirección:} Mitre 907 Piso 5 Of. D
      \item \textbf{Ciudad:} Rosario
      \item \textbf{Teléfono:} 341-530-2230/31
      \item \textbf{Fax:} 341-449-5752
      \item \textbf{Email:} info@aptix.com.ar
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos mínimos de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} Procesador 300 MHz x86
      \item \textbf{RAM:} 128 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 2 GB
      \item \textbf{Kit multimedia:} CD-ROM drive.
      \item \textbf{Monitor:} resolución 640x480.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos recomendados de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} Procesador 500 MHz x86
      \item \textbf{RAM:} 256 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 8 GB
      \item \textbf{Kit multimedia:} Unidad CD-ROM. Placa de sonido. Conexión a Internet.
      \item \textbf{Monitor:} resolución 1024x768.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Módulos que incluye:} Programas de comunicación, utilidades de administración, desarrollo, de electrónica, juegos, gráficos, oficina, etc.
  \item \textbf{Plataformas de software bajo la que corre:} -
  %\item \textbf{Productos relacionados:} \TODO{Completar}

  \item \textbf{Documentación que se adjunta al software:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Manual de usuario:} si.
      \item \textbf{Manual de referencia:} si.
      \item \textbf{Tutorial:} si.
      \item \textbf{Otros:} Listas de correos, foros, documentación gratuita.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Tiempo de instalación:} 25 minutos.
  \item \textbf{Capacitación previa requerida:} Básica.
  \item \textbf{Se da entrenamiento al cliente:} Si.

  \item \textbf{Área de utilización:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Sw de base:} De sistema. Sistema operativo.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Forma de contratación:} Licenciamiento GPL (Software Libre)
  %\item \textbf{Mantenimiento:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  %\item \textbf{Productos que lo superan:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  %\item \textbf{Productos que supera:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  \item \textbf{Tipo de protección:} Ninguna.
  \item \textbf{Perfil del cliente:} Principiante/intermedio.
  \item \textbf{Actividad para la cual se lo recomienda:} Actividades ofimáticas.
\end{itemize}

