\subsection{Plan de acción}

\begin{proyecto}
{1}
{Evaluación, planificación y adquisición de software y hardware.}
{Analista en Sistemas César Sandrigo.}

  \begin{etapas}
    \etapa{Definir la estructura de procesamiento de datos para las áreas involucradas.}
    \etapa{Establecer el hardware y software que soporta la estructura definida.}
    \etapa{Definir la compra del equipamiento para llamado a licitación de proveedores.}
    \etapa{Estudiar las propuestas y ofertas de los proveedores.}
    \etapa{Decidir por alguna de las alternativas.}
    \etapa{Realizar las pruebas de benchmark.}
    \etapa{Efectuar la adquisición del hardware y el software.}
    \etapa{Planificar la implementación y puesta a punto.}
  \end{etapas}

  \begin{recursos}
    \recurso{Humanos: Personal involucrado.}
    \recurso{Financieros.}
  \end{recursos}

  \tiempo{3 meses a partir de aprobado el proyecto.}
\end{proyecto}


\begin{proyecto}
{2}
{Desarrollo del nuevo sistema de manejo de stock en tiempo real.}
{Milton Pividori}

  \begin{etapas}
    \etapa{\TODO{¿?}}
  \end{etapas}

  \begin{recursos}
    \recurso{\TODO{¿?}}
  \end{recursos}

  \tiempo{\TODO{tiempo?}}
\end{proyecto}


\begin{proyecto}
{3}
{Capacitación del personal en el uso del nuevo sistema.}
{Luis Larrateguy}

  \begin{etapas}
    \etapa{Capacitar a los empleados de Ventas en el nuevo workflow para ventas
      desde una sucursal con entrega en otra.}
    \etapa{Capacitar a los empleados de Logistica para poder responder a las
      consultas del sector venta de cualquier sucursal.}
    \etapa{Capacitar a los empleados de Compras para que sigan los 
      procedimientos de registro de pedidos.}
    \etapa{Capacitar a lso diseñadores de publicidad impresa y de otros medios
      en el workflow de Ventas remoto.}
  \end{etapas}

  \begin{recursos}
    \recurso{Humanos: Ventas, Compras, Logistica, Publicistas}
    \recurso{Financiero}
  \end{recursos}

  \tiempo{1 a 2 meses}
\end{proyecto}


\begin{proyecto}
{4}
{Actualización de la infraestructura de comunicación en todas las sucursales}
{Milton Pividori}

  \begin{etapas}
    \etapa{\TODO{¿?}}
  \end{etapas}

  \begin{recursos}
    \recurso{\TODO{¿?}}
  \end{recursos}

  \tiempo{\TODO{tiempo?}}
\end{proyecto}


\begin{proyecto}
{5}
{Migrar desde el viejo sistema al nuevo.}
{\TODO{César Sandrigo}}

  \begin{etapas}
    \etapa \TODO{Existe esto? hay que migrar algo?}
  \end{etapas}

  \begin{recursos}
    \recurso \TODO{¿?}
  \end{recursos}

  \tiempo \TODO{tiempo?}
\end{proyecto}

