\subsubsection{Ficha H3 - Switch de red}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} PowerConnect
  \item \textbf{Modelo:} 6248
  \item \textbf{Compañía:} Dell
  \item \textbf{Representante o distribuidor zonal:} Dell Argentina
\end{itemize}

\begin{enumerate}

\item \underline{Atributos de puerto:}
\begin{itemize}
  \item 24 puertos Gigabit Ethernet.
  \item 1 transreceptor óptico SFP 1000BASE-SX.
\end{itemize}

\item \underline{Rendimiento:}
\begin{itemize}
  \item Capacidad de conmutación hasta de 136 Gbps.
  \item Tasa de reenvío de 95 Mpps.
  \item Capacidad de apilamiento: hasta 48 Gbps.
\end{itemize}

\item \underline{Disponibilidad:}
\begin{itemize}
  \item Spanning Tree (IEEE 802.1D) y Rapid Spanning Tree (IEEE 802.1w) compatible con Fast Link.
  \item Spanning Trees múltiples (IEEE 802.1s).
  \item Protocolo de redundancia de enrutador virtual (VRRP).
\end{itemize}

\item \underline{VLAN:}
\begin{itemize}
  \item Hasta 4063 VLANs.
  \item Compatibilidad con VLAN dinámica (GVRP).
\end{itemize}

\item \underline{Calidad de servicio:}
\begin{itemize}
  \item 8 colas de prioridad por puerto.
  \item WRR ajustable y programación de prioridad estricta.
\end{itemize}

\item \underline{Características de conmutación:}
\begin{itemize}
  \item Compatibilidad con LACP.
  \item Compatibilidad con Link Layer Discovery Protocol (Protocolo de descubrimiento de capa de enlace, IEEE 802.1AB).
\end{itemize}

\item \underline{Características de enrutamiento:}
\begin{itemize}
  \item Rutas estáticas.
  \item RIP v1/v2.
  \item OSPF v1/v2/v3.
  \item VRRP (Protocolo de redundancia de enrutador virtual).
  \item DVMRP (Protocolo de enrutamiento de multidifusión por vector de distancia).
\end{itemize}

\item \underline{Seguridad:}
\begin{itemize}
  \item Autenticación en la frontera de la red basada en IEEE 802.1x.
  \item Protección de la contraseña de acceso al conmutador.
  \item Configuraciones definibles por el usuario para la habilitación o deshabilitación de la administración de acceso a Web, SSH, Telnet y SSL.
  \item Alerta y bloqueo de dirección MAC basados en el puerto.
  \item Filtro de dirección IP para acceso de administración.
  \item Listas de control de acceso (ACL) de nivel 2/3/4
  \item Autenticación remota RADIUS y TACACS+
  \item Cifrado SSL/SSH
\end{itemize}

\item \underline{Administración:}
\begin{itemize}
  \item Interfaz de administración para Internet
  \item Interfaz de línea de comando (CLI) estándar de la industria a la que se accede a través de Telnet o puerto serial local
  \item SNMP v1/v2c/v3
  \item 4 grupos RMON (historia, estadística, alarmas y eventos) admitidos
  \item Imagen dual de firmware incorporada
  \item Carga/descarga de archivos de configuración múltiple admitida
  \item Estadística de monitoreo de errores y optimización de rendimiento que incluye cuadros de puertos
  \item Administrador de red de Dell OpenManage
\end{itemize}

\item \underline{Estándares soportados:}
\begin{itemize}
  \item IEEE 802.1AB
  \item IEEE 802.1D
  \item IEEE 802.1Q
  \item IEEE 802.1p
  \item IEEE 802.1w
  \item IEEE 802.1x
  \item IEEE 802.2
  \item IEEE 802.3
  \item IEEE 802.3I
  \item IEEE 802.3u
  \item IEEE 802.3x
  \item IEEE 802.3z
  \item IEEE 802.ab
  \item IEEE 802.3ac
  \item IEEE 802.3ad
  \item IEEE 802.3ae
  \item IEEE 802.3ak
\end{itemize}

\end{enumerate}

