\subsection{PostgreSQL}

\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} PostgreSQL
  \item \textbf{Última versión disponible:} 8.2.5
  \item \textbf{Companía:} PostgreSQL Global Development Group

  \item \textbf{Representante en Argentina:} DBAS
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Dirección:} Uspallata 553. Dto 2.
      \item \textbf{Ciudad:} Buenos Aires - Ciudad de Buenos Aires
      \item \textbf{Teléfono:} (+54 11) 15 6560 5785 / 15 6560 5833
      \item \textbf{Email:} info@dbas-ar.com
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos mínimos de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} 1 GHz x86
      \item \textbf{RAM:} 512 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 20 GB
      \item \textbf{Kit multimedia:} CD-ROM drive.
      \item \textbf{Monitor:} - 
    \end{itemize}

  \item \textbf{Requisitos recomendados de Hardware:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Procesador:} 2 GHz dual x86
      \item \textbf{RAM:} 1024 MB
      \item \textbf{Disco rígido:} 30 GB
      \item \textbf{Kit multimedia:} Unidad CD-ROM. Conexión a Internet.
      \item \textbf{Monitor:} - 
    \end{itemize}

  \item \textbf{Módulos que incluye:} 
      \begin{itemize}
          \item El servidor con documentación completa
	  \item Herramientas de comandos para consola (e.g. psql, pg\_ctl, pg\_dump, pg\_restore)
          \item C library (libpq)  y C processor (ecpg) embebido
          \item Lenguajes procedurales server-side (e.g. plpgsql, pltcl, plperl)
          \item Paquetes add-on populares (e.g. metaphone, tsearch2, pgcrypto)
       \end{itemize}
  \item \textbf{Plataformas de software bajo la que corre:} -
  \item \textbf{Productos relacionados:} \TODO{Completar}

  \item \textbf{Documentación que se adjunta al software:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Manual de usuario:} si.
      \item \textbf{Manual de referencia:} si.
      \item \textbf{Tutorial:} si.
      \item \textbf{Otros:} Listas de correos, foros, documentación gratuita.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Tiempo de instalación:} 120 minutos.

  \item \textbf{Área de utilización:}
    \begin{itemize}
      \item \textbf{Sw de base:} De sistema. Sistema de Gestión de Bases de Datos.
    \end{itemize}

  \item \textbf{Forma de contratación:} Licenciamiento BSD (Software Libre)
  \item \textbf{Mantenimiento:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  \item \textbf{Productos que lo superan:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  \item \textbf{Productos que supera:} \TODO{Ver respuesta de la consulta a la profe}
  \item \textbf{Tipo de protección:} Ninguna.
  \item \textbf{Perfil del cliente:} BDA.
  \item \textbf{Actividad para la cual se lo recomienda:} -.
\end{itemize}

