\subsubsection{Ficha de evaluación de hardware}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} Vostro
  \item \textbf{Modelo:} Vostro 200S
  \item \textbf{Compañía:} DELL
  \item \textbf{Representante o distribuidor zonal:} DELL Latam
  \item \textbf{Tipo de ordenador:} Desktop.
\end{itemize}

\begin{enumerate}

  \item \underline{Datos del procesador central}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Marca de la placa madre:} Intel
    
    \item \textbf{Cantidad de procesadores:} 1 (uno)
    \begin{itemize}
      \item Marca: Intel
      \item Modelo: Celeron 420
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Cache interna:} 2 MB
    \item \textbf{Velocidad del procesador:} 1.60 GHz
    \item \textbf{Memoria RAM:} 1 GB
    
    \begin{itemize}
      \item Marca: Kingston
      \item Tipo: DIMMS 
      \item Cantidad de pines: 192
      \item Tamaño: 30 CM \FIXME{JUAA}
      \item Expansión: 1
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  
  \item \underline{Canales de comunicación externa}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Paralelo:}
    \begin{itemize}
      \item Norma: Centronics (impresora).
      \item Conector: Tipo D hembra a chasis de 25 pines.
      \item Cantidad: 0
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Serie:}
    \begin{itemize}
      \item Norma: EIA RS-232.
      \item Velocidad: 115,2 Kbps (minimo).
      \item Cantidad: 1
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{USB:}
    \begin{itemize}
      \item Cantidad: 6
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Adaptador de LAN Ethernet:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: No especifica
      \item Bus PCI: 
      \item Norma: 802.3u
      \item Conector: RJ45.
      \item Velocidad: 10/100 Mbps.
      \item Driver y software de diagnostico: disponible.
      \item Cantidad: 1
    \end{itemize}
       
    \item \textbf{Modom/Fax interno:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: No especifica
      \item Velocidad: 56 Kbps.
      \item Norma: V92.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
    
  \item \underline{Soportes de almacenamiento}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Disquetera:}
    \begin{itemize}
      \item Tamaño: 3 1/2.
      \item Densidad de grabación: HD
      \item Capacidad: 1,44 MB.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Disco duro:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Samsung
      \item Interface: SATA
      \item Tamaño: 80 GB
      \item Capacidad: 74 GiB
      \item Tecnología: SATA2
      \item Velocidad: 7200 RPM
      \item Cooler incorporado: No
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Lectora/Grabadora de CD-ROM/DVD:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: DELL
      \item Modelo: Combo 48XCDRW
      \item Velocidad de lectura: 48X
      \item Velocidad de grabación: 24X
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  \item \underline{Monitor, teclado y mouse}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Monitor:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: DELL
      \item Modelo: E178FP
      \item Tipo: TFT-LCD.
      \item Tamaño de pantalla: 17 pulgadas
      \item Dot pitch: 0.28
      \item Tasa de refresco: 85 Hz
      \item Resolución Máxima: 1280x1024
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Placa controladora de video:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Intel
      \item Modelo: GMA3100
      \item Tipo de acelerador gráfico: 3D
      \item Memoria: 256M Shared-memmory
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Teclado:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: DELL
      \item Tipo: Español europeo
      \item Cantidad de teclas: 105
      \item Disposición en español: Si.
      \item Teclado numérico: Si.
      \item Teclas de función: Si.
      \item Teclas de movimiento: Si.
      \item Mouse incorporado: No.
      \item Tipo de conexión: USB
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Mouse:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: DELL
      \item Cantidad de botones: 3
      \item Tipo: Optico, ergonómico.
      \item Tipo de conexión: PS/2
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  \item \underline{Impresoras}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Chorro de tinta}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Hewlett Packard
      \item Modelo: D2400
      \item Cantidad de disparadores de chorro: 
      
      \item Resolución máxima: 4.800 x 1.200 ppp
      \item Velocidad: 20 ppm.
      \item Interface: USB.
      
      \item Cartuchos separados por color: no
      \item Cantidad de colores: 3
      \item Velocidad máxima de impresión a color: 14 ppm
      \item Velocidad máxima de impresión a en escala de grises:
      \item Resolución máxima en calidad borrador: 600 x 600 ppp
      \item Resolución máxima en calidad normal: 1.200 x 600 ppp
      \item Resolución máxima en calidad óptima: 4.800 x 1.200 ppp en papel fotográfico Premium
      
      \item Tipo de papel: Papel de copiadora, bond, reciclado, multipropósito, para inyección de tinta premium, inyección de tinta premium de gramaje extra, transparencias premium, papel fotográfico premium, papel fotográfico, para folletos profesionales (mate y satinado), tarjetas, sobres y rótulos
      \item Tamaños de papel soportados: A4 (210 x 297 mm); A5 (148 x 210 mm); DL (110 x 220 mm); C6 (114 x 162 mm); A6 (105 x 148 mm); 130 x 180 mm, 100 x 150 mm
      \item Mecanismo de alimentación: Hojas sueltas.
      
      \item Alimentación electrica: 220 V.
      \item Manuales tecnicos y del usuario: Sí
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Matriz de puntos}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Epson
      \item Modelo: FX-2190
      \item Velocidad borrador: 680cps a 12 cpp
      \item Tamaño de carro: ancho
      \item Nivel de ruido: XXX decibeles.
      \item Dirección: Bidireccional.
      \item Duración de la cinta (impresion borrador):
      \item Duración del cabezal: 400 M-caracteres
      
      \item Capacidad de color: No
      \item Cantidad de colores: -
      \item Resolución máxima: -
      
      \item Interface: USB
      
      \item Canales de papel: Frontal, posterior, inferior
      \item Alimentación de papel: Hojas continuas/sueltas
      
      \item Cantidad de fonts: 5
      
      \item Manuales técnicos y del usuario: Sí
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Laser}
    \begin{itemize}
      \item Marca: \TODO{ Laser no esta hecha. Es copy & pasteHewlett Packard}
      \item Modelo: D2400
      \item Cantidad de disparadores de chorro: 
      
      \item Resolución máxima: 4.800 x 1.200 ppp
      \item Velocidad: 20 ppm.
      \item Interface: USB.
      
      \item Cartuchos separados por color: no
      \item Cantidad de colores: 3
      \item Velocidad máxima de impresión a color: 14 ppm
      \item Velocidad máxima de impresión a en escala de grises:
      \item Resolución máxima en calidad borrador: 600 x 600 ppp
      \item Resolución máxima en calidad normal: 1.200 x 600 ppp
      \item Resolución máxima en calidad óptima: 4.800 x 1.200 ppp en papel fotográfico Premium
      
      \item Tipo de papel: Papel de copiadora, bond, reciclado, multipropósito, para inyección de tinta premium, inyección de tinta premium de gramaje extra, transparencias premium, papel fotográfico premium, papel fotográfico, para folletos profesionales (mate y satinado), tarjetas, sobres y rótulos
      \item Tamaños de papel soportados: A4 (210 x 297 mm); A5 (148 x 210 mm); DL (110 x 220 mm); C6 (114 x 162 mm); A6 (105 x 148 mm); 130 x 180 mm, 100 x 150 mm
      \item Mecanismo de alimentación: Hojas sueltas.
      
      \item Alimentación electrica: 220 V.
      \item Manuales tecnicos y del usuario: Sí
    \end{itemize}
  \end{itemize}
\end{enumerate} 
