\subsubsection{Ficha de evaluación de hardware}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Producto:} Dell PowerEdge\texttrademark
  \item \textbf{Modelo:} 1900
  \item \textbf{Compañía:} Dell
  \item \textbf{Representante o distribuidor zonal:} Dell Argentina
  \item \textbf{Tipo de ordenador:} Servidor.
\end{itemize}

\begin{enumerate}

  \item \underline{Datos del procesador central}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Marca de la placa madre:} ASUS \FIXME{(Mentira, no dice nada de la placa madre en las especificaciones)}
    
    \item \textbf{Cantidad de procesadores:} 2
    \begin{itemize}
      \item Marca: Intel
      \item Modelo: Dual Core Xeon 5000
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Cache interna:} 2 x 2MB L2 por procesador
    \item \textbf{Velocidad del procesador:} 3 GHz
    \item \textbf{Memoria RAM:} 2GB
    
    \begin{itemize}
      \item Marca: Samsung \FIXME{Mentira... tantos detalles?}
      \item Tipo: DIMMS
      \item Cantidad de pines: \FIXME{Ni idea}
      \item Tamaño: \FIXME{Ni idea}
      \item Expansión: \FIXME{Ni idea}
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  
  \item \underline{Canales de comunicación externa}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Paralelo:} No disponible \TODO{Ver esto}
    \begin{itemize}
      \item Norma: Centronics (impresora). \FIXME{Esto no iría}
      \item Conector: Tipo D hembra a chasis de 25 pines.
      \item Cantidad:
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Serie:}
    \begin{itemize}
      \item \TODO{En la página de Dell no se dan tantos detalles}
      \item Norma: EIA RS-232. \FIXME{Esto no iría}
      \item Velocidad: 115,2 Kbps (minimo).
      \item Cantidad: 1.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{USB:}
    \begin{itemize}
      \item Cantidad: 2 puertos USB 2.0
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Adaptador de LAN Ethernet:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Broadcom
      \item Bus PCI: \TODO{Creo que es PCI-Express... puede ser?}
      \item Norma: 802.3
      \item Conector: RJ45.
      \item Velocidad: 10/100/1000 Mbps.
      \item Driver y software de diagnostico: disponible.
      \item Cantidad: 1 \FIXME{En la página dice más creo, pero no entiendo bien}
    \end{itemize}
       
    \item \textbf{Modom/Fax interno:}
    \begin{itemize}
      \item \TODO{Hice unos cambios a lo que había}
      \item Marca: Conexant.
      \item Velocidad: 56 Kbps.
      \item Norma: V92.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
    
  \item \underline{Soportes de almacenamiento}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Disquetera:}
    \begin{itemize}
      \item Tamaño: 3 1/2.
      \item Densidad de grabación:
      \item Capacidad: 1,44 MB.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Disco duro:} \TODO{Esta maquina tiene una capacidad máxima de 3TB}
    \begin{itemize}
      \item Marca: Maxtor \FIXME{Mentira, no encontré la marca del disco}
      \item Interface: SAS \FIXME{SAS significa Serial Attached SCSI, no sabía eso... es mejor que SATA}
      \item Tamaño: 3.5 pulgadas \TODO{Por lo que entendi de las especificaciones...}
      \item Capacidad: 300 GB
      \item Tecnología: Muy buena \FIXME{Jajajaja, no se que va aca...}
      \item Velocidad: 10000 rpm
      \item Cooler incorporado: Por supuesto \FIXME{Jejeje}
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Lectora/Grabadora de CD-ROM/DVD:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: \FIXME{No dice pero le podemos poner Sony o algo asi}
      \item Modelo: \FIXME{Algun modelo de Sony}
      \item Velocidad de lectura: 50x
      \item Velocidad de grabación: 48x
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Cartridge:} (Solo para servidor)
    \begin{itemize}
      \item \TODO{La Dell esta trae algo que se llama PowerVault. Averiguar}
      \item Tamaño:
      \item Capacidad:
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  \item \underline{Monitor, teclado y mouse} \FIXME{Hacen falta? Ni figura esto en las especificaciones, y parece al pedo un mouse}
  \begin{itemize}
    \item \textbf{Monitor:}
    \begin{itemize}
      \item Marca:
      \item Modelo:
      \item Tipo: TFT-LCD.
      \item Tamaño de pantalla:
      \item Dot pitch:
      \item Tasa de refresco:
      \item Resolución Máxima:
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Placa controladora de video:}
    \begin{itemize}
      \item Marca: ATI (Model ES1000)
      \item Tipo de acelerador gráfico: \FIXME{Ni idea}
      \item Memoria: 16 MB
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Teclado:} \TODO{Aca podemos pegarle una inventadita...}
    \begin{itemize}
      \item Marca:
      \item Tipo:
      \item Cantidad de teclas:
      \item Disposición en español: Si.
      \item Teclado numérico: Si.
      \item Teclas de función: Si.
      \item Teclas de movimiento: Si.
      \item Mouse incorporado: No.
      \item Tipo de conexión: PS/2.
    \end{itemize}
    
    \item \textbf{Mouse:} \TODO{Aca podemos pegarle una inventadita...}
    \begin{itemize}
      \item Marca:
      \item Cantidad de botones:
      \item Tipo: Optico, ergonómico.
      \item Tipo de conexión: PS/2.
    \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  \item \underline{Unidad de suministro de energía interrumpida (UPS)}
  \begin{itemize}
    \item \FIXME{Ver} \href{http://accessories.us.dell.com/sna/productdetail.aspx?c=us&l=en&s=bsd&cs=04&sku=A0973336}{esta pagina}
    \item Tipo: APC (lo vende Dell también)
    \item Baterías: 2
    \item Volt Ampers:
    \item Tiempo de autonomía:
    \item Comunicación:
    \item Norma:
    \item Shutdown:
  \end{itemize}
      
\end{enumerate}
